依家仲有無人屙屎會chop屎

咩係chop屎

係咪痾一半kick 住用刀切開佢

會

將啲屎屙到咁上下長度 一嘢chop斷佢
就可以完美壓水花
好有成功感

點會拎住把刀去屙屎

冇畀人屌過屎眼 唔識夾

你屎眼唔識收縮

利用括約肌

我叫開剪屎

咁屎眼咪Hi到d屎